細說中南海 中共仍等美國選舉最後結果， 民主黨會否阻中國經濟翻身？

細說中南海
中共仍等美國選舉最後結果，
民主黨會否阻中國經濟翻身？｜
細說中南海 (第3節)
20年11月28日

香港花生
218K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: